人仔4g plan 一問

員工價 4g 178$ 12gb 抵唔抵屌 有無伏